海關打擊健身中心不良營商手法拘四人

【Now新聞台】海關調查一間健身中心於旺角及油麻地兩間分店拘捕四名職員，涉嫌以不良營商手法銷售服務。
被捕四名健身中心男職員年齡21至23歲，涉嫌違反商品說明條例被押上車帶走調查。海關早前接獲舉報，指有健身中心職員涉嫌使用具威嚇性營業行為銷售健身服務，涉及四名受害人，金額超過30萬元。

有無巴打知邊間

九成九都係p記啦

油麻地無分店